# challenge-one-IgniteReactJS :man_astronaut: :atom_symbol:

![challenge-one-igniteReactJS](https://user-images.githubusercontent.com/69469286/110838395-29e1fb80-8281-11eb-8525-7e9ef5833ff1.png)

# Sobre o projeto

Primeiro desafio do bootcamp Ignite - trilha ReactJS. <br>
Após uma semana aprendendo configurar a estrutura de um projeto em ReactJS do zero utilzando Babel, Webpack, Typescript, CSS Loader e Sass Loader.
Como desafio, criamos uma aplicação simples, uma To Do List com o objetivo de aplicar todo o conhecimento adquirido nessa primeira semana de bootcamp! :tada:

# Tecnologias utilizadas no projeto
<strong>
<li>
ReactJS<br>
<li>
TypeScript<br>
<li>
HTML5<br>
<li>
SASS<br>
